{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484790?place[place_type]=GID&place[gid]=2484790&place[latitude]=33.3874464056&place[longitude]=126.2463685429&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀벗아그리투리스모"
    },
    "text": "この民宿は、チャラ·チャンやジャージー文化芸術家の村などの周辺観光地を楽しむのに最適な宿です。 また、ここでは有機農園の趣を感じることができます。 この宿は客室内での人数の追加と調理が不可能です。 また、バーベキュー利用やペット連れの入室もできません。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00となっています。 送迎サービスやバーベキュー施設は提供されておらず、幼児や子供は追加で宿泊できます。 基準人数を超えたり、ペット同伴入室したりする場合、追加料金が発生することがあります。 ご予約は時間差または誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 当宿の利用時間はチェックイン時間である16:00からチェックアウト時間である11:00までで、客室は\"みかんの香りいっぱい\"という情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この民宿の周辺観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "この民宿の周辺には、チャラ·チャンやジャージー文化芸術家の村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この民宿でバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この民宿ではバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてこの民宿に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この民宿ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "この民宿で追加の人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この民宿では客室内での人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "この民宿では調理が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この民宿では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "この民宿では有機農園を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この民宿では有機農園の趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この民宿では幼児や子供を追加で宿泊させることはできますか？",
            "answer": "はい、この民宿では幼児や子供を追加で宿泊させることができます。"
        },
        {
            "question": "この民宿でペット同伴入室した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴入室した場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "この民宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この民宿の利用時間はチェックイン時間である16:00からチェックアウト時間である11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この民宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この民宿の客室は'みかんの香りいっぱい'という情報があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 498
    }
}